張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品去佢ig睇

好興奮倒數5日 好想聽佢唱黃色大門

頭先經過紅館望到banner鳥 星期五再上黎

忍到手咩

唔睇劇透呀 有唱無名指都唔好話我知

留個靚名

座位表都貼埋 笑咗

呢啲係基本資訊喎梗係要貼啦

如果係我睇嗰幾場唱塵埃落定就好了

你睇邊幾場

我意思有哂全部座位數字嗰個

LM
等聽預言書+塵埃落定

留名睇劇透

叫啲人自己上康文署睇啦

我想問x區xx段姐係點呀 會唔會咩都睇唔到架

啲茂利係唔會同你上康文署度睇, 淨係識上嚟放低幾隻字叫人答佢個位喺邊

84 96係咪相連架

答佢全部都係睇張生個屎忽咁就啱喇

我一齊買架喎 點解會有張唔同段架

咁搞笑？睇清楚未？

聽日終於睇

Block撚哂哩啲伸手黨

14 號既ching 描撚準未

聽日就係喇

一早買咗15號果場 而家先知自己變咗睇第二場

會唔會遲左啲

唔想聽咁多翻唱歌 最新果隻聽咗一次就無再聽

好撚癲

預祝呢位賣家炒燶啲飛

兩張480賣1300都叫可以接受
夠膽死兩張280賣1300

大家覺得如果700有無可能買到2連

700買咩2連先 280?

聽日就係

17號先睇,
等睇瘋狂俾人劇透

留名

數字行前果4行

數字行最前係row1,
但row1前面仲有4行字母行row A-D,
所以張飛寫row1實際上係全場第5行

早幾日已經發夢夢見軒仔開show
好期待

得14無炒價，15-17炒到癲

19都好似冇乜,
15-17真係貴到仆街

紅館難唔難泊車？未睇過演唱會

星期五六日同紅日嘛 正常嘅

今次歌單好似冇春秋
希望佢encore 可以唱下

你睇kkbox果個? 咪鬼信呀

好緊張聽日就係啦

最後頭場換左做尾場睇
期待會有咩歌單

認真返少少先
有冇邊一首歌你哋真係想佢唱但係佢未唱過㗎
之前睇開隔離古巨基post可以學下佢哋
佢哋會喺facebook演唱會嘅post到每人都留相同嘅言推其中一首歌
結果就唱咗逆時光
今次會唔會試下喺張敬軒啲post嗰度都玩呢個？

就推你個名

Kkbox d list不嬲都有伏,
次次都唔係真係setlist

塵佢話講咗會唱
係都講其他啦

你信佢呀
咁嘅話推男孩最痛

睇埋其他人意見先
傾掂咗一首歌先去留言
其實我信佢話會唱塵㗎

有無人有15號兩張飛
可以飛換換/俾錢 唔該曬

如果佢真係唱塵埃落定咪推其他
不過都係睇左14號劇透先

咁好
過咗聽日先

我鐘意酪酊天使

呢首唔好啦

佢講到明唔會唱

我想聽襯

呢首我都想聽

有冇人想佢唱 預言書？

佢應承咗會唱

正喎。申利：聽日睇頭場

留個靚名先
好期待呀

好想開分身推無名指

希望唔好唱最新果隻劣碟d 歌
除左黃色大門真係唔想聽其他😹😹

駛撚買佢咩 班黃牛炒飛炒到懵左
我星期日幫fd買左4張飛價錢好正常 肯搵耐少少就得

話咁快聽日就係 練好未呢 背熟歌詞走位未呢

無錯 唔想聽咁多翻唱歌 自己歌都未唱哂

抽撚準曬

車位好似唔多🤔

睇左第一場睇下有咩歌先

幾點入場好

好緊張
聽日就係

有酷愛，天才兒童
疑似有羅賓

入去影相

不吐不快 悔過詩

不吐不快驚好多甩碌

有無人知場內會唔會有螢光棒送定要係紅館出面買？

驚就唔唱 咁多時間俾佢排練都練唔好既話 仲話係專業歌手

悲劇人物 Dear U

記好d歌詞啊 唔想聽到你係咁甩

雪花抄

唔知關唔關事 想問下睇之前食飯有冇好介紹🤔

Btw聽日就去睇

好彩聽講晚晚唔同嘉賓

乜水黎嫁頂

紅磡都會嗰頭🤔 再唔係行去寶石戲院嗰邊都多野食🤔

好騎呢

想要不吐不快啊
18號特別場個rundown會唔會同其他場唔同

場內未知 場外有一車車阿姐賣螢光棒同燈仔

講到明會唔同，我都係18號kkbox特別場

聽日自己睇，留個名先

唔係呀嘛

屌我係睇呢場 佢識唱歌架咩

15/6嘉賓 係胡定欣

請呢d不如唔好請啦
twins呀容祖兒陳柏宇呢d仲好啦

咁普遍會唔會買埋入去？

唔會

如果係ivana就好啦

屌你 15號場都未開始講嘉賓細字啦

唔好買啦 掠水價又唔啱feel 次次見到佢哋sell就煩
開電話燈仔仲好啦張生鍾意

你鍾意 好多人即興買 同時好多人唔會買
如果你唔需要 到時咪開手機燈

想問今次有冇燈仔送?

胡蓓蔚 仲好

屌 邊個天才諗出黎
係紅館唱劇歌好嘥quota 仲要係首未聽過既劇歌
聽佢地合唱餘震都無咁嬲

原來上面都有人問

聽日8點15準時入場

好想聽披星戴月live
希望今次唔會喊

廁所位

入嚟呢個po 之後就好有衝動買飛
聽晚單機去睇

實不相瞞 我都係單機去睇

想聽悲劇人物 追風箏的孩子 不吐不快 雪花抄 男孩最痛
有無人好中意石徑 搵返原唱來做嘉賓就好

雖然無興趣 但點都好過15號果個

[ff]諗諗下,
會唔會18號特別場個嘉賓就係降兩度? [/ff]

求神拜佛唔好呀
如果係真 實變廁所位

小學睇過軒動心弦 上年睇過佢同Ivana
聽日第三次睇

想問有咩冷門歌推薦而家溫熟d 熱門果d熟到不能再熟 攝氏零度 塵埃 風起了 呢d唔算熱門都熟

Btw好想聽雪花抄

喂呀 係人都知我坐喺邊度啦

留名想聽狐

八點幾先開波真心過份左
七點半咪岩岩好..

我軒例牌同場song list 最正

Ching 記住戴帽扮有fd 😹😹
唔是比人笑4

好想聽雪花抄 btw我諗咁短時期佢都練唔好 唔記得歌詞曲

我想知480係由邊行去到邊行

屌 你唔講我完全留意唔到

21-32

雖然想聽多d冷門歌 但唔信會有好多
唔算冷又想聽佢唱 --> 不吐不快 昨夜清晨 怎麼可 襯 蟬 狐 感情用事 Deja vu 隔夜茶
新d既歌想聽缺 風起了同靈魂相認

石徑好好聽 又有意思
Keeva連牡丹樓天后個名都不保

仲未有飛

到時啲人想問 你係咪可可啊

如果我地之前打想聽果堆list佢肯揀幾首就好
石徑真係ff下算

想聽yes & no !!!!

賣左18號 驚佢爛聲
自己就14號
如果kkbox場唱冷門歌但正常場次唔唱 到時就揼心口
kkbox應該係降兩度掛

再問:點解唔check email呀?

喂呀

好期待啊 今晚睇
好多歌都想聽 塵埃落定 緋荔榭少年 襯 天才兒童1985好多好多

有人係780 2張賣6200

梁國雄議員

屌 乜撚嘢黎

有邊個睇到野

睇18號
今次首首都難唱歌
無名指的光環 缺 過客別墅
痴撚線

唔信佢會唱無名指

好想聽深藍
睇今晚同17號

唔想知呀
留番D驚喜俾自己

好想聽怎麼可 塵埃落定 襯 留低鎖匙

鄭女神

咁搞法個台會唔會第一晚就overload冧咗

mean

屌痴線巴打咁都睇到

入嚟留個名
睇今晚
想聽攝氏零度

15號邊個

自己睇返上面

今晚

春秋

欣宜或成最大贏家

睇15號個場 點解個嘉賓會係佢

唔只細 仲要濛

換飛

諗住睇下欣宜ig 會唔會又有咩料流出
點知發現

屌 比連登仔搞到我識背欣宜ig

放120日KKBOX 聽歌序號 $60/1 ,最後4個

想問最早可以幾點入場

媽呀，好期待
我睇15/6
坐A排

點解會有人問有無螢光棒架，唔講以為尋晚係第一場
等今晚咪知佢會唔會派囉

會派既就係入紅館門口前、收左你張飛後派俾你架啦

點解有咁前

要睇番紅館個邊幾時放人入
可能八點先開始俾人入去

因為係內部飛

咩內部 暫時見前極都係數字

係連仔欠咗我㗎

聽晚坐c行
好驚握唔到手

留名
睇15 18

人矮手短

想聽溺愛

Dllm 食屎啦鄭欣宜

好緊張呀今晚就係喇
最後dllm 燈牌整唔整得成？

唔知呢
btw 入谷tag極唔應人果啲 dklm

15號嘅觀眾真係好慘 已經比蛋記撚走咗個頭場 仲要咁嘅嘉賓

有d 後悔冇join 添

已經選擇性失憶 撚足3次

15號嘅朋友路過

不要再說了

有無人知17號請邊個
好彩唔係女神姐屌

隔夜飯都嘔出黎

利申我係

利申我都係15號觀眾

其實邊個region係480?
信用卡優先買左，但坐到好西後

應該row21附近開始

傾掂想留言唱乜side track未?

唔撚係掛

自己一個睇280, 點睇

唔記得row30定row31係最後一行480

想聽 襯 同 怎麼可

嘩屌

溺愛 無名指 男孩最痛 塵埃落定 感情用事 悲劇人物 夜宴
大路啲 無能為力

屌15號+1

屌佢老味 勁嘥quota
好撚彩唔係睇15號

笑死 我而家都識背

咁係邊個, 畀D TIPS估下？？

你係工作人員？？？

你邊度收風嫁

可唔可以唔好玩膠 經歷左舊年mtt既教訓仲玩膠
我淨係知有首歌呢度肯定無人估到 首歌膠到震應該無人想聽

等睇18號

唔想要女神

如果頭場係JY,咁尾場應該要eason啦

岩岩收到女職員既風..都係J............

我仲以為會16號先搵JY
然後唱埋16號愛人

鄭家穎

屌牙

睇15呀屌

呢個幾好笑

睇16 山頂位最後一排

JY同Joyce 只差幾個字
但分別在於一個天堂一個地獄
希望尾場嘉賓正正常常就好

今晚睇好緊張,估啦到第一場係佢

希望唔好唱埋哂d 你阿媽大減價之類

邊個?

JY 正喎

各位會幾點去到？

幾有撚頭

舊年mtt玩膠好大陰影 一到佢同ivana solo先至正

joyce

係JY就好
唔要女神

嗱講明先我見到佢架車同埋佢個人咋
可能佢係嚟睇騷唔係做嘉賓

唔知今晚會唔會取消唱櫻花樹下呢

應該係joyce 上頁個list有佢

睇show未必要咁早到
望就咁望

你咁早到咪好熱 岩岩見到原來有出黎切燒豬同影相

做咩改名

出發了

唔係掛

上左巴士,岩岩開joox想預習,原來joox係冇預習歌單

有親咩 我諗得kkbox有?

我就係醒唔起呢次係kkbox有份

有無人知官方有無得賣螢光棒？

各位ching 排緊隊未😹😹

收到風唔唱不吐不快就完場都唔走

其實要幾早去到
早到有咩著數
未睇過演唱會

早四個鐘排隊是常識吧

今晚

到底嘉賓是誰

男神坤

痴撚線

我3點半去到已經有人龍排紀念品了

聽晚去睇
真係要咁早去？
Btw有咩紀念品

今晚睇 好緊張

食撚完飯都未開波
8點幾真心痴撚線時間

我錯

ig有

D衫幾錢？

Hinscheung個ig

檔口應該係小食亭附近

屌…已經見到好靚女入場睇

今年搞咩咁多毒撚一條友去睇😹😹😹

想買tee 點解黑tee貴白tee成舊水🤔

岩岩收工飛車趕緊去紅磡 希望唔好太準時開始

對唔住囉

入緊場了😂😂

笑😂😂

應該有時間走盞既

Btw 有無人見到紅館出面有人即場放飛 大概係咩位置

屌 我係出面捕緊 唔比睇位 780賣1300一張 480賣800 就開場攞住d飛抆屎咩

貼紙都$60 貴到

都好多人排隊買

d場外螢火棒又幾鬼精美woo,有q版軒個樣

今晚gd show 18號先入黎傾

15號撚路過表示好撚灰
本身係頭場 比人調撚左去第2場 都算
個嘉賓仲要係咁大反差

個舞台流流地

邊頭放飛 個fd岩岩收工過黎

火車站門口

Thanks ching!

連d呀婆都有780內部飛

你個名

頭先見到欣宜入場

女神

未開波？

想知第一首歌係咩呀

我本人

留名等歌單

有冇出櫃

女人look

我睇左d咩

點解會係修哥

到底張敬軒有幾鍾意玩膠
你要搞笑係facebook youtube玩飽佢 好地地開到6場演唱會玩乜鳩野
點解監製可以唔阻止

邊到有得睇邊日係咩嘉賓

聽日好似係胡定欣呀
ig自爆 好似係

唔想見到佢呀屌

希望17同18唔會差太遠，本身18 個位仲要幾靚下 而家調左去17 個位冇咁靚 希望17歌單同嘉賓都唔會太差啦

做乜

屌佢老味如果聽日係胡定欣做嘉賓
我會噓撚到走為止
加埋19號張780 放出封算鳩數

你放硬都得

Lm等收

一樣

睇佢ig應該係了
好似仲有豹哥老婆

佢又唱d咩膠歌

修哥？！

點解會請唔係歌手既人做嘉賓
今日係欣宜？

唱咩歌

谷友睇今日呀 唔撚知呀 18號咪撚比啲奇怪嘉賓我呀屌你老母

請森美、子華果類藝人來開talk show就話姐
請個演員來唱歌係咩事

佢ig邊度有自爆？睇唔到既？會唔會去睇炸？

#97

唔想人生第一次睇演唱會就中伏

咁你中硬都得

仆街又話聽日prince joyce
又有人話聽日胡定欣

搞到我好驚prince joyce會係後面個幾場出現

中肥婆真係慘過死

愈後愈伏
欣宜都話真係歌手姐 你叫個TVB主題曲走音黎唱

個show劣評如潮

人地都係歌唱比賽出身(好似係 )

好擔心18號場係伏中伏

我覺得肥婆好過太子妃 起碼肥婆真係識唱歌先

軒仔唔係唔適合搞笑，但係呢d大show想睇佢型多過膠囉...

唔明點解要搞咁多唔拉更嘅嘢

頭場嘉賓

咪係，要膠要攪笑返自己既社交平台攪咪得

啲衫好核突

你地講到咁，我仲好期待

佢係ig youtube咁玩咁多人受落

請麥偉利玩騎馬機好撚過聽胡楓
好彩我唔係今晚睇

韓國歌應該係講緊nobody 另外佢仲未練咗草蜢嘅歌

嘉賓陣容

其實因為有埋降兩度先搞到咁姐

想問下今次個台正面對住咩閘

KKBOX 個場會唔會玩得仲癲
好不安

扮女人都可以扮D正常少少
之前上KKBOX果D 少少地咪玩下膠野都接受到。
但而家

宣傳還宣傳 開show還開show
同ivana個show唱牛油蛋撻都冇咁滑聽到人好老尷

green zone

啲飛會唔會失禁式跌價

就十點都唔知自己睇緊d咩野

約左後日交收..如果係咁唔買了...on9...

騷靈情歌

後半部分先精彩

搞手出現了

correct

想問A行係咪即係最前？第一次去聽唔識睇

係

嘥咁多時間

唔該巴打

聽你地講到今晚咁伏
我仲滿心歡喜期待好似以前果d演唱會咁型
Unplugged第一樂章果種真係風光不再

二胡

好似ba先係最前？

張敬軒係咪好想摧毀自己音樂事業
嘉賓九唔搭八 開頭選曲同造型好似睇緊人妖騷咁 唔知睇緊乜
呢d垃圾idea到底係佢定英皇諗 點解咁都批
自問要求唔高 好地地好似2014 live in passion咪幾好
如果要配合降兩度個主題 翻唱歌間住咁去都得啫
舊年整單大鑊野休左成年 今年重新出發都要咁樣害自己
佢係咪覺得自己唱乜fans都會受
癡撚線

上佢fb屌醒佢算啦

大家可以上Instagram
英皇個ig story睇下

現場文字直播都咁劣評睇嚟都真係幾伏

Sor 4面同三面好似唔一樣 你當我冇講過

咁其實降兩度係唱左兩首就收番埋 ？

三面台先係
四面台係 A

舊年做乜

利申最近先迷軒

唔知係咪講緊我是歌手？

極之失望始...終軒動心弦世界第一，無可取代

留明睇歌單

LIP同港樂呢

港樂真係好好聽
上youtube聽港樂版個deadline 真係出晒水

今次真係做多咗

完美

點解會請胡定欣做嘉賓咁9唔搭8

咪撚玩 即刻俾佢班「死忠」追住黎咬
英皇同監製係醒水既話 真心有必要改開頭rundown 否則

好悶

第一次去睇軒叔演唱會就咁大浸伏味

利申18號個場

仲諗住可以超越live in passion
lip真係好勁
利申:幾日後聽

英皇ig係咩

希望18號個"特別"場唔好真係咁特別

search egg

點解會咁家
講到唔想去睇

二胡就訓著

其實出左咩事 就咁睇歌單問題都不大 係佢唱得好7？

唔係咁大獲呀

eeg_music 好似係呢個

應該係個演繹玩得太膠

軒動心弦開場未來的回憶加之後首春秋我到依家都仲J緊

仆街迷咗幾年第一次睇佢唔係就要中伏呀?

屌 原來打撚左egg 唔怪得搵唔到

我喺YouTube睇左LIP d片先開始中意佢
佢d表情好鬼型，騷靈情歌live睇到舔晒脷

嘩屌你老母
睇到個story果兩段片
On撚9

其實佢唔搞咁多野 賣聲已經好屈機 今次真係做多左

睇到我呆咗

人妖show

個段唔知唱緊乜文既歌

救命，幾時唱塵埃落定

有衝動想撕左張飛

兩個字, 驚嚇。

靈魂相認

個雞冠頭真係完全唔識欣賞

有冇人可以認真講下個演唱會點？
利申：睇KKBOX加場

天堂有路
靈魂相認

唔撚係ar
睇星期六 如果係咁
之後九唔搭八會 非常之失望

Lip世界第一
牙軒回不去了

正

完全無法理解點解可以咁樣拎自己既大型演唱會黎玩
英皇係咪無腦 咁都無問題？
我都係死返去J live in passion同unplugged concert算

睇見你地d評語再加埋story
得罪講句
診早收皮算啦

補充：死忠 有曬你d碟
張敬軒希望你會睇到

唉屌睇星期六
想正正經經聽下歌姐

好難唔係咁
一兩日好難改到啲咩啦

想問幾點左右開show?

印度文黎😂 路人粉第一次睇軒叔 希望冇想像中咁差啦

2015

而家可以放啦

屌你老尾做乜鳩

做乜撚野，做法事？

有冇人想要聽日兩張

屌你
D衫完全係一d型既感覺都無
扮女人扮上癮？

唱女皇？

睇到成頭問號又尷尬

扮女人唔係問題
佢如果唱到2014 港樂水準
佢扮猩猩都唔係問題
其實如果唔影響到自己歌曲表演 我覺得okay

睇返嚟好似係唱下次愛你

是咪開餐廳好大壓力要拎黎發洩

咁搞笑既
睇英皇個story
忍唔住笑左出來

唔覺得
覺得係佢近年想跳出個框框點知失敗咗的結果

覺得佢想出櫃多啲

係唱下次愛你 但係搞到好似拍鬼片咁

Gay都唔駛gay到咁出面架大佬

咁多翻唱歌....屌...

佢自己啲歌都未唱得哂，又有大把人想佢唱堆佢幾乎冇唱過嘅自己歌，唱咁多其他人歌做乜事

有冇坡星戴月？

其實因為降兩度先順勢搞呢個演唱會
翻唱人地啲歌都正常姐

求你正正常常唔好搞咁多野得唔得 失望到頂點

著住套幽靈衫配二胡唱井真係世界級

伏已中

求佢唔好玩野請汪阿姐上黎唱新年歌拜年呀

完全無法理解點解咁多人吹奏降兩度 真係好聽到咁咩
自己既歌都未唱哂 死都要唱人地既歌
明明自己有好多好歌又唔肯唱 搞到自己歌唔hit又嬲豬

乜撚野公元說呀 廣東話都未識啦

寧願佢請大文豪唱櫻花樹下

睇黎後段唔錯

點解呢到一路負評?

同朋友傾緊(佢睇今晚)佢話現場反應幾好架喎

利申: 睇19號尾場

唔通唔出聲咩 哭喪呀？

因為佢唱完嘅歌變咗自己歌

唱一兩首人地歌，我本人，灰姑娘個啲都可以接受
扮女人唱一兩首都可以勉強接受
但宜家搞到好似全場都係咁就真係

係
反而前半部分係廁所位

真fans對佢要求高

唉 寧願佢唱多啲自己既歌

今次所講少唱live嘅歌原來就係井、兩座位跑車

Guest係Joey

單打獨鬥

黃色大門

入場幾多為睇降兩度心照啦

塵埃落定呢

會唔會拎唔到版權啊

我自己都好想佢唱返side track既歌
睇左咁耐文字live都仲未有一首

又見容小姐

無名指的光環呢? 不吐不快?

利東街都係咁唱啦

兩座位跑車?

頭先唔係話胡楓咩

雪花抄呢

笑忘書唱到唱k咁

酷愛演唱會既時候咪唱過囉
有d根本係香港開既concert冇唱過

胡楓同羅蘭係一開始

我想聽嘅不吐不快 單打獨鬥 夜宴同襯睇怕都唔會出現

第一場係容祖兒 第二場係胡定欣？

唔撚係掛, 佢年頭去美國唱仲好正常喎

你可唔可以反映意見俾佢知

唔貪心 不吐不快，夜宴，酩酊天使，襯個類事但一首收貨

利申 : 尾場

如果春秋都冇 應該會暴動

今日真係joey?

屌生日歌

唉 我都知冇可能可以返到lip 咁
但都唔好咁啦好冇

係呀佢唱左笑忘書

酩酊自動filter咗唔唱
咁至少都唱吓之前應承過呢度fans會唱嘅歌啦, 宣傳又宣傳咗入去又唔係哥回事

睇場閪波都無咁嬲

酩酊應該唔使期待

成場演唱會都係另類打擊黃牛的手法

咁多個演唱會
依個係咪算最劣評如潮既一個？

又幾好喎

第一次入紅館睇演唱會
唔好咁對我啦

17號睇
搞到我一啲期待感覺都沒有

睇聽晚既我都係
宜家好撚失望

the best one ever

勁唔想聽日聽胡定欣唱歌

個隻ep正

呢家就11點，如果睇上面咁既歌單
張敬軒，我比一日時間你轉左佢

好期待

仲要睇2場
仲好開心買到第7行
冇晒心機

不同班同學!

自己歌有冇一半

其實後半段好似唔錯

唉
已經對聽晚果場無期望
聽日去到鳩坐

聽晚睇會唔會訓著

後半我接受到

有冇塵埃落定?唔會走數掛

第一次睇軒仔明明好期待
但睇完樓上啲留言完全想放返張飛出去

人生第一次睇演唱會 唔係咁對我下話

如果走數都唔意外

不過現場睇可能第二件事
大家唔洗咁失望住

要有春秋啊！！

但血啃在喉中，不吐不快

有無 zip返d利是先？

一般去到幾點

三個鐘到

11點三到11點半前咁上下

DKLM好多人已經喺場外等簽名
好心入番去等Encore啦

完場？

又話金木水火土既

第一次聽演唱會
其實幾點前到場入
驚太遲排長龍

十點三先係演唱會開始

春秋呢

新歌過客别墅都無

有春秋就夠

有冇人可以綜合一下?
2014 - 2018年
呢4年出過既新歌
到底唱左邊幾隻?

假encore位先真正開show, 等你地報告睇下差幾遠

不同班同學

天才兒童1985

個人覺得好過14年

以為會唱風起了

春秋都唔唱唔好叫軒仔演唱會啦

咪撚玩啦

14年一首酷愛都屌打左今晚既文字live

尊重你, 但我一啲都唔同意

係，lip真係剩係聽酷愛都抵

等咗成晚嘅塵埃落定

同意

好驚之後改rundown嘅話應keep嘅out哂，應out嘅keep哂

竟然冇膽歌櫻花樹下

Lm
睇19號 都係自己睇作準睇好唔好睇

係 我諗幾線暗星都做唔到咁樣玩膠

咁咪幾好囉
都唱左咁多年
大大小小show, concert都有唱
唱下其他歌唔係好事咩

又係你地叫佢唔好再唱

青春常駐都冇？

由佢宣布個演唱會有降兩度開始就預咗有咁嘅後果

有冇靈魂相認?

very good

有 13

用今晚個騷同live in passion比簡直係侮辱

有啵 天才兒童1985之後就係呢首 重新編曲

有呀

正式宣布依個係降兩度演唱會

横掂都翻唱，其實我想聽約定

如果埸埸rundown都有小改動

唱餘震

支持
真心 改左人妖騷已經好好多

坡星戴月
lip唱錯歌詞

不吐不快

唱左？

多啲張敬軒出埸時間

呢首正啊

謝主隆恩

成個show即刻upgrade返哂

買咗星期六飛 希望會唱

竟然會唱呢首

有歌聽

屌真係越後越精彩咁

懷疑kk box場先係最正常 見到前幾日 d concert收飛ig 特登唔收kk box場 仲等我以爲有伏

不吐不快第一次香港live
最鍾意既一首,要喊了

全個show第一首sidetrack

有不吐不快我唔罵了

咁我首塵埃落定呢？

數已走

x2

要唱足六場不吐不快啊衰鬼

忍唔到手 飛住睇左啲
聽晚或者18唱無名指ok?

好驚到時聽到不吐不快忍唔住喊

agger

唔好cut走首不吐不快啊

岩岩上網聽佢今日預言書Live
聽到起哂雞皮
現場睇應該好震撼

真係一啖沙糖一啖屎
希望fans想聽果幾首sidetrack會係每晚固定rundown

唔介意每晚轉sidetrack 唱晒大家心頭好

我想要不吐不快呀

好似基仔咁

唔撚好呀，比我聽一次不吐不快 live 先 星期六睇

有唱？

屌 我都換左18 其實我想睇18 但我朋友話佢18唔得先換左17

完左？

係時候夾推邊首歌!
基仔尾場真係

不吐不快係咪encore部分唱
好驚佢18號唔唱

井都少唱

有

所以我之前先話叫你哋傾掂 應承咗嘅你哋都要知道未必

無睇尾場 聽唔到最想聽既逆時光

希望有

周慧敏 發現原本頭場通常都係伏

問我實係推無名指

最後嗰句好似冇氣？

聽講仲唔記得歌詞

呢首歌 真係好有力量

五虎個場

櫻花樹下

我諗住尾場就有joey睇
點知頭場已經係

希望不吐不快 塵埃落定 無名指的光環 男孩最痛呢類歌晚晚固定有
張敬軒d sidetrack大把正野 想多d人聽到

我首不吐不快 keep住每場都要唱啊
唔係嘅 我會 㗎

等左好多年啦

睇17號,仲有２日比佢練 驚佢淨係唱1日

咁快upload到

Kkbox會唔會live佢個show ?? 見佢kk box playlist d歌好撚正常 我18換左19號飛 飲恨

痴撚線 紅館收到data咩

屌 邊個改名做無名指的光環

留意到個list無春秋

尾場一定多d野聽囉

睇文字live
後段好撚正常喎
係前面好似派膠姐

第一句已經起雞皮

前提係要啲人唔好神咁早就走曬出嚟等簽名啫

有冇是日song list?

post上黎得唔得 想mark低每日rundown

想問下今日幾點開場同完場

上次一半人走左佢嬲到冇encore

沒有 塵埃落定

11:30完

印度文韓文歌
我本人
女神
酷愛
最卑微的願望
壯舉
缺
騷靈情歌
兩座位跑車
羅賓
下次愛你
井
靈魂相認
黃色大門
囍帖街
預言書
笑忘書
不同班同學
天才兒童1985
青春常駐
餘震
不吐不快

搵人幫手update 我純粹整合

今日2332完 唱左首櫻花樹下 finally

頭半既rundown同嘉賓足以摧毀個騷
更加唔好講造型果d野……

最希望佢可以live

今次要集氣呀 諗計點樣tum佢唱多d sidetrack

睇返今日個rundown
後尾先接受到喎
聽日同後日都係唔入嚟住
等我禮拜日睇完先返嚟同大家討論

或者佢真係唔想唱太多k歌

集氣佢唱足六場不吐不快

好失望 點解咁少side track
首首係演唱會都聽過2-3次以上（除左新歌）
頭一part 真係膠到

想聽塵埃落定同blessing

大環dancer

勁開心
今日坐藍區480正中間
櫻花樹下果陣全段得我一個開手機燈
之後軒叔勁fing手我又勁fing
Fingfing下佢仲唱錯咗少少
Kkbox果日睇780第3行
呢幾晚唔洗訓了

我首襯呢？ 我首孤呢？ 我首男孩最痛呢？

冇春秋真係食屎

因為欣直有去

上次live in passion 之後決定要入場睇
點知好失望

這是欺詐遊戲

連登洗版大軍 佢/蛋記一出po就洗comment+互like
基仔用呢招係成功嘅

宣傳就唔好實牙實齒話唱啦仆街

2014 lip睇足咁多場
場場都睇到好滾動流晒馬尿
係呢世人睇過最好睇嘅騷
今次我人唔喺香港
一直都好驚今次個騷會超越lip
如果冇睇到嘅話會好遺憾
有諗過飛返去睇尾場
而家見到咁多負皮
我諗應該可以慳返機票錢同黃牛飛錢

無春秋真係暈 餘震唔洗唱啦其實

thanks
頭半個rundown好西 好幾首歌都live過兩三次
希望會轉rundown cut人妖騷 唱多d少唱live既歌
集氣sidetrack

學古巨基post咁樣洗版留言
1 你哋諗掂想推邊一首
2 你哋諗住ig定係fb推
3 大家要一樣嘅句子諗下個格式係點

Btw今日啲觀眾好似唔多投入
我藍區

痴線
本來頭果粒鐘想怒屌
最後見到me 個post 唱不吐不快
正能到

支持
無名指的光環

羅賓其實可以飛左去
但係竟然MY WAY都冇

好想快啲睇

主力fb推 ig好易洗走

多謝你

頭果兩粒鐘真係唔知做乜鳩😹😹

坐紅區90%時間望屎忽

繼續不吐不快

你試下追post 前面全世界live住怒屌

只是太愛你

要持續幾個post
係佢一出post大家就係頭幾個留言度一齊推
仲有記得同事呼籲尾場留低等2nd/3rd encore

最後嗰句疾兩嘢係咪專登

失望到憤怒 我係死忠都頂唔順

冇氣？

不如fb留言 + ig default圖tag鳩佢啦

有人舉高個dllm 牌叫佢回水
頭兩粒鐘真心垃圾

呢個rundown點投入啊，下下想投入就派膠拉番出黎

無啦啦叫埋d 三唔識七
唔講以為馬戲團

跪求尾場唱「回帶基」入面嘅歌（逆時光）🙏🙏
果陣基仔fb係咁洗

換做佢可以改成跪求xx場唱「真sidetrack/咪走數etc」入面嘅歌（xxx）🙏🙏

開頭派膠派到走火入魔 完全投入唔到痴撚線

有人舉張敬軒dllm 牌
笑到我😹😹

睇完
後半好正
預言書好似唱到喊 睇唔清楚
之後容祖兒唱笑忘書

不吐不快唱到唔夠氣
最後係櫻花樹下
冇春秋

佢話唱不吐不快個陣興奮到整爆左支啪啪棍

人妖show唔知做mud9,唱nobody之前講呢首歌大家都識要企起身，點知起首nobody全場o咀

曬鳩左兩粒鐘唱埋d 垃圾歌

跪求唱無名指的光環?

其 實正確寫法應該係dklm

嘥時間嘥quota 勁九唔搭八

改前半part rundown呀張生

你地學班千嬅粉咁集體整張圖之後ig瘋狂share 瘋狂tag
Tag 哂所有演唱會樂手製作唱片公司電台乜乜乜
千嬅雖然無唱但第二日佢話睇到張圖

當我知道佢唱呢首歌都呆咗

咪係，好在有不吐不快 頂下癮。
可能其他場有 塵埃落定 掛

咪就係想話你地知佢係gay囉
雞容都有暗示曬啦

笑4
買黃牛果d 堅慘
係encore 唱返不吐不快先下到啖氣
唔知邊條撚屌揀歌😹😹😹

張敬軒仆街仔整喊欣宜

雖然自己鍾意呢首 但我覺得另外啲四字歌成數高啲
eg 你個名 男孩最痛 悲劇人物 感情用事

尾2首歌先至唱國語
仲要無my way/斷點/無能為力是旦一首
仲只係唱得1首

有不吐不快都救唔到幾多

應該臨開show 先到我個comment 先唱不吐不快😹😹😹

呢個ok 感謝

邊位巴打認頭

仆你個街 早知睇古巨基好過

揀歌list 條友要幾冇taste 先揀到呢批歌

頂完人妖騷同2首人地的k歌，就整修哥同羅蘭姐勁9唔搭8好似求其講d野咁的吹水環節，用哂d時間

其實水個part幾正
不過啲dancer勁到以為少林寺表演

寧願佢認真咁唱gay歌 都好過派住膠咁gay
九撚唔搭八

最緊要揀三首可以動員所有軒粉既人repost

D,歌list 咁廢
舉得岩😹😹

蹝咁多時間喺個公開嘅秘密度 唱多啲好過

冇春秋

討論歌先
不如咁樣大家都留言一首然後睇下邊個正評最多

監製同英皇覺得無問題果下好撚野

基本成個上半場都on99既

應該會打交

有預言書都算係咁

我唔介意買黃牛齋聽不吐不快
一首不吐不快已經值回票價

其實開場真係好鳩
唱埋啲唔知咩泰文歌

唔算係軒fans但有睇上年佢同Ivana
睇完今晚好似都覺得有d悶 上年果個仲正

無名指的光環

晏d爆post 我係頭post開投票??

塵埃落定

不吐不快真係正撚到😹😹😹
一首頂廿首

呢part真係慶過火屎

黎緊啲飛價應該會急跌

希望聽晚照有不吐不快

咪撚買黃牛啦屌

明係想炒熱個場
但佢自己都大把快歌啦

無春秋真係接受唔到
扮少女人幾分鐘已經唱到

原來我課重金去睇rubberband係無錯

Joey 前面果d 全部垃圾

預言書正到

開新po/平時果到傾會唔會冇咁亂

頭場真係好多想聽既歌無

睇過古巨基，起碼都唱左好多主打同都有sidetrack環節

張敬軒連春秋呀，my way呀果啲都無

我想聽唱隱形人同酩酊天使lee d sidetrack，可惜無

預言書一到喊一到聽

睇表演多過睇軒仔

酩酊天使佢公開講過唔唱了

佢唱塵埃落定,披星戴月呢d 開波
我肯撚定d 捧全部爛鳩曬😹😹

唱crazy in love都算，起碼真係high同埋軒仔少快歌跳舞，之後2首泰文歌已經係火都黎埋，仲要整多首娘到極點的nobody,想問演唱會工作人員係咪無人有聽kpop,大把kpop好過nobody啦，而家公園大媽舞牙，不如揀幾首ladygaga,madonna講lgbt的快歌仲好

其實佢cut咗開頭個part九唔搭八，都已經可以突好多時間嚟唱啲fans想佢唱嘅歌

好撚白痴 佢求其唱首櫻花樹下都應該high過呢幾首所謂快歌

最期待既春秋都係冇

點都要入場睇
預言書個part太正

Rubberband 唔會有人搶啦
Mk 邊會鐘意
都唔pop😂😹

披星戴月

新post la

點投入呀,我都係藍區坐樂隊果到,成場睇佢屎忽,電視屏幕都冇,坐山頂果d都唔知點算,佢自己都唔好意思所以先不吐不快一首歌對住呢邊唱咋

春秋太mk
佢好大機會咁多場都唔唱

最慘係呃鳩曬啲FANS話唱塵埃落定

屌你牙=,=

唱咁多次 仲推黎做乜

佢成日都開空頭支票架啦

整定list 我諗牙軒應該有追post
見到我屌鳩佢要佢唱不吐不快先補飛encor 唱返

唔知係咪太大期望 覺得今個show好唔掂 去到水個part先開始知自己睇緊咩
下次愛你唔係唔好聽 但唔明點解要加呢首
可能係我誤會左會多啲sidetrack 點知最冷已經係兩座位跑車同不吐不快
唱黃色大門個到又係on9 半個台升起左完全遮住左個人 到底咩人咁醒諗到呢個設計
想問下啲波波燈係咪好重皮 洗唔洗係咁用啊

港樂 軒動心弦 LIP 都有唱
上次同易彎拿唔唱都算 今次都唔唱真係博人屌

人妖騷好無鳩謂 嘥時間嘥quota
拎呢d時間唱唒sidetrack實好好j

其實係ig fb都要推

頭場就咁既表現
唔講我以為joey 之後先係開波😹😹

係咪睇背影多

追唔切post＝，＝

真心個腦成係屎忽坐撚住
四面台仲咁既design
仲好意思多謝d 舞台設計😹😹😹

惜愛

又係對住羊生個邊多囉 次次都係咁架啦
我唔係坐紅 真係好彩

搵修哥出黎果part 直頭唔知做乜撚啦
去左睇子華咩😹😹😹

好撚正

真係第一次睇演唱會睇到遮埋個歌手
死忠都忍唔住屌 好好反省下啦

JUNO

我聽到我隔離d人問：做乜撚野呀

最慘hit歌都無幾多首
成個show有1/3歌係翻唱真係癡撚線

佢企定定唱執靚個song list 好撚過啦
走去曬錢搞d 波😹😹😹

藍區同線區角落
屌你乜柒都冇得睇
4個角都有特登去
偏偏我個角乜柒都冇得睇

之後紅區嘅朋友都要有心理準備全晚睇屎忽

即係邊段

降2度呀麻

估唔到咁多人不滿
不過黃色大門果度笑到痴
已3面台

仲要講勁耐，又係晒時間

頭半垃圾環節夠唱好多未唱過既自己歌
屌你監製同英皇食撚左屎

一場紅一場藍近band
我前世做咗啲咩錯事

啲波係幾靚 用一兩首咪夠囉
洗唔洗隔兩首又用一次

我屌佢老母 我坐紅區已經全程望屎忽 黃色大門升起咗塊板屎忽都見唔到

隊band近邊段
我52段

根本企定定鳩唱賣聲已經夠做 之前unplugged concert咪又係咁
點估到係九唔搭八既選曲 九唔搭八既嘉賓
頭半真係唔知發生咩事

我45都食咗屎

頭嗰part係滿足佢扮女人嘅慾望 之後先係開始
不過兩個老人家睇到有啲尷尬
開頭胡楓都算幾好笑 後尾加埋羅蘭真係

我以為佢會行去塊板另一面 點知佢真係夠膽死係板後邊
全隻新碟最鍾意黃色大門點知你要我望板

搞返港聲果隻算啦😹😹

就係你

今場滿足完
之後唔好再扮得唔得

我今日都無份入場

應該修哥同羅蘭姐唔係常駐既

老老實實 新嗰隻碟我真係麻麻 最入得耳嗰2首 黃色大門同囍帖街重新編完根本同原版差唔多

無睇過一場騷同一個機關成場係咁用

想睇多幾場
都冇乜唱side track
唔知之後會唔會唱

坐黃區 黃色大門起嗰舊嘢完全遮住視線
睇條毛

就係近你呢段呀

真。。日日唔同sidetrack
雖然啲sidetrack 唔算太side

扮女人唔係問題 好心佢認真咁扮啦
玩住膠咁扮女人好惡頂 佢真係走火入魔

Cls唱泰文歌開場，唱小你阿爸開場都無咁嬲

佢嗰朋友走咗以為會唱酩酊

之後就會換走曬今晚啲encore 啦9成

講過唔會唱live,因為會喊唱唔到

Agger

頭場撚狗咁撚
公平咩😑😑

古巨基都至少整段 medley 一炮過
軒整都懶得整

睇佢fb直播d歌仲正
有風起了

唔買邊有得睇

可唔可以唔好再講想聽酩酊

我係因為上YouTube睇live in passion先開始j佢 酷愛 soul靈情歌 myway etc 嘅表演真係勁好j
個陣錯過左 到今次有機會入場睇佢 希望佢比到同lip相近嘅質素比我啦

其實修哥同羅蘭姐出黎有咩作用

有冇人提佢又走咗塵埃落定條數
見佢唱不吐不快，以為今次有機聽塵埃落定

佢哋係咪唔知呢首一早已經講過唔唱

張敬軒好心你入黎呢個post睇下你d fans既意見

有冇人覺得容祖兒唱到撻曬Q

頭半part真心麻麻，修哥羅蘭姐呢啲嘉賓冇嘜野，但一開頭就唱啲鳩文歌

頂本身期望sidetrack過大
不過都還可接受

可能首不吐不快衝擊太大

一定係 除非唔係

認真扮女人就扮女人，而家唱泰文歌扮人妖。

整咗段九唔搭八嘅歌嘅medley做開唱

把聲唔算靚 但感情分爆晒喎我覺得

btw 推sidetrack果到血巴係咪開po?
理想聽日可以開始推 咁先有機會成事

成場concert 幫正面台d sponsor 含撚
黃色大門撚d 窮撚撚酊背脊都唔比人睇

認真唔駛買黃牛囉
唔睇真係唔會有損失 3個鐘有成2個鐘都勁膠

收到kkbox張飛 480 坐27行 算唔算伏

佢講得廣洲先唱過.全場d 真fans 己經叫能到拆天

佢好似出咗嚟有冇人喺現場同佢講下
反映意見

撚下狗hea 下時間😹😹😹

見到你地係咁罵 聽晚睇既我。。。

我280坐34尾幾行，你話呢

同埋水個part唱2首之之的歌做咩野。。入場睇張敬軒的觀眾唔expect做呢d表演lol..降2度係膠但係都expect到，但係唱佛經破地獄應該係王菲林憶蓮個type先會做?

紅區人表示好想軒仔望下呢邊

係咪得我一個覺得ok
唔係真係咁差姐
前面個d當佢搞笑
雖然唔知胡楓同羅蘭做乜鳩
但後面真心幾正
同埋缺個d歌最高音都真聲頂上去 唔係好似去tvb個d爛鬼節目傻音帶過就算
仲要唱埋不吐不快 （佢都冇點唱過live)

紅區背面台
全場都唔知望唔望到四眼

準備俾佢出面班死忠話連登仔係假fans

成晚翻唱人地勁多歌
Ivana都有兩首真係好癲

除左開頭都OK

好多之前會去盡既位都冇去啦
可能頭場留力

我見佢同joey講咁耐仲送埋生果 以為佢地合唱 點知冇 我真係呆左
除左上次請fiona 個個都會合唱架啦 請到joey又唔合唱係想點

邊區

屌佢nobody

搞Rundown條友真係炒鳩佢啦
求其點個fans 上黎整song list 都好過佢

下次愛你明明上次同皇后個紅館show先唱完 完全唔明點解佢要加下次愛你

我係到諗係咪一早應該買280好過

開頭太鳩，你直接降兩度咪算，兩位老人家吹奏下畀時間換衫冇咩問題

你唔係度咩

我期望嘅就係你講嘅呢段嘢
可惜已經回不去了

好彩天堂在哪都叫做正

yellow

有無人覺得啲波波好娘

有d失望
本來以為會聽到喊 但最催淚果個位得預言書
同埋軒仔講得太多野 講黎講去都係果d

我覺得水個part係成晚最正
但都有好多人鬧爆

追風箏的孩子 塵埃落定 春秋
等足全場都係無

大把sidetrack可以頂上 佢翻唱人地歌既選曲好求鳩其

今日睇左yellow 27行 睇得好少正面

有冇得聽下預言書

正式宣布紅區慘過食屎

我以為佢會唱eason 果d 歌
低key d
點知走去扮女人😑😑

應該都算ok 睇下你近綠區個邊定紅區
近綠區就正

點解唔唱春秋

唉仆街啦仆街啦

冇話伏唔伏嘅，不嬲480睇運氣

香港第一個男歌手+女歌手係紅館唱泰文歌?

入得蛋記都預咗

次次都係咁架啦 大細超都仆街
寧願睇綠區280 都好過紅區780

都預左既

我d飛入而yellow同green都有

變咗人妖show

四面台紅區真係永久blacklist
但有得入場己經算🙄🙄🙄

*面

走數唔唱塵埃落定，好失望
成場Show 頭兩個鐘都唔知做乜，好老尷

易彎拿出色表現

唔好講到買到先得架

無

無春秋係幾失望
不過餘震好撚正喎
你唔想聽唧
我身邊前後左右同我自己都即刻好撚high

扮女人就預咗，不過得兩首就算數唔屌，本身預佢係咁轉角色

求推夜宴,隱形人

今晚祖兒聽晚胡定欣嘅話會唔會全部人趁嘉賓唱去哂廁所

一唱不吐不快即時試到邊d 係臨時mk fans 同真fans😹😹😹

個電視好細
唔係個台升上黎都睇唔到係容祖兒
開頭一個中完全派膠 r頭

我諗比人BOO硬

頭半個演唱會睇到好痛苦 好想撕票離場

預言書聽到我眼濕濕

雖然冇春秋有d失望
但係有不吐不快, 餘震

都算幾好la

我個位完全睇唔到個電視
啲架遮住晒

照咁講 好似講野部分都佔多

開頭我估緊係容祖兒 王菀之定泳兒

竟然冇春秋

真

一秒叫咗出嚟

不吐不快我講咗好耐㗎啦

黃區斜角睇粗電線
唯一好過對面係佢有走過黎

唔係咁慘下話 我都係紅區

朋友，今次你仆街了，我51段睇左成場屎忽

因為錄左預言書

屌 點撚解無春秋呀 仲要無同joey合唱

出聲先知 我知唔係ivana因為佢喺歐洲聽緊concert

條友9up力弱左 講黎講去都係果兩篤屁
內容重複性極高 寧願佢唱幾首歌好過

咁我都g9g

火嗰幾首都無咩feel

不吐不快唔係算hithit地ga咩? 記得有plug過又有mv

我前後左右頂無反應
自己就嗌咗出聲
正到

個電視又係要屌 未見過咁撚on9嘅電視
都唔知係俾邊撚個睇

不吐不快可唔可以場場唱

同意 但都加唔到幾多啦
rundown 都定左
只希望kkbox 個場會好啲

Agger
可能人地唔聽皇后啲歌
不過天堂有路都係皇后把聲襯啲

kkbox果場大唔同既話 其實對其他fans唔公平
希望佢聽日開始已經改一改rundown 醒醒定定

kkbox伏嘅話 呢到應該會有大量巴打掟燈牌上台

其實可以黃色大門喜帖街調去第一part唱，咁就多2個quota

good idea

咁一開始都講過kkbox係特別場架啦

幾點完場。。星期一睇完趕住走 驚未完就要走

可能因為預左翻唱擺哂係前面降兩度 冇諗過後面又有其他人嘅歌(除左大理花)
不過都覺得水係最正

Photo from EEG FB

反而想讚下玩呼拉圈果個，真心勁

睇完有唔夠喉嘅感覺

作為十幾年歌迷 真係有點失望...

雖然明知有降兩度係玩味多 但唱幾首女歌手慢歌咪算囉 女裝快歌跳舞真係幾over

張生記唔記得自己講過話自己都係適合靜靜地唱歌

唔知係咪為咗出演唱會碟 唱咁少舊歌
一直好期待連登仔最愛嘅春秋 但冇
舊國語歌又冇咩（得只是太愛你）
Joey鬧佢連笑忘書都唔放真係鬧得冇錯

我最鍾意最感動係預言書個part 偷偷流咗幾滴眼淚

Btw 紅區完全垃圾

11：2X左右

嗰part完全唔fo 係張生度

咁撚夜 molamola 要早走

前面真係不撚知所謂
為玩嘢而玩嘢

趕就咪睇啦 次次睇親想要真encore都冇
今日有ff過下 點知一開燈親啲人就落哂去 想嗌下encore都冇

無人提老了十歲

我覺得開頭鳩下無咩所謂 但之後唱近兩兩年嘅歌 硬係無咩feel咁

我俾480睇紅區屎忽都算 仲有啲00後喺度當係自己開演唱會

我想要第二次甚至第三次encore
記得唔知邊次開咗燈都出嚟(唔係香港)
大家一齊留低超感動

頭幾場好少可有真encore

唱舊歌比我想像中少

780藍區都睇屎忽

其實前半真係好失望
編排得好差
修哥羅蘭係好難得咁撐場
天大既面子先請到佢兩個做嗰part
不過實在太長

成個演唱會好唔順 同埋 個感覺好唔連貫

真心係容祖兒出黎唱個人先醒一醒
首歌真心好適合佢唱
係好好聽既

之後先感覺到個演唱會正式認真開始咁

不吐不快好撚正

佢話淨係廣州唱過live就知

好想聽舊歌
近幾年Felix入面有幾首都好聽但冇唱
不同班同學 天才兒童 個啲真係無感覺...

真encore 要罰錢架 同埋仲有六場 係都尾場先

唔係不嬲都話係降兩度演唱會咩
仲乜咁多人屌佢唔唱side track
利伸：非fans,見佢唱其他出名歌先買飛，咪鬼唱sidetrack

我本身麻麻不同班同埋天才兒童 硬係覺得佢地同青春常駐好似
今晚聽完更加覺得呢兩首歌擺唔到上大台 寧願佢搵其他歌代替呢兩首 雖然我都知新歌係要唱

咁你不如唔好去啦
後半先係演唱會
前半係